依家做緊寵物店，你問我答。

之前係連登見到好多誤導post 決定上黎以正視聽。

你睇下閣下想要咩貓，普通英短6-9千都已經有，你真係要大大隻又吃咩都得基本上無可能。

品種貓唔同唐貓，唐貓接近鋼鐵胃但品種貓好多都有唔同程度既遺傳病

有冇西摩

會唔會真係餵野俾啲寵物搞到佢地活潑啲引人買 我見成日都有人咁講，買完返到去變死魚咁

睇品種 睇下你想要咩 英短 美短無問題 但如果要挪威森林個類就真係唔可能。

有 但老實講我無做過 因為真係好折墮

師兄 無毛貓三萬五未必靚wo 2萬起到貨 但睇你要咩級數only

賣唔出嘅寵物會去邊

樓主係打工定自己開鋪？
d貓咩途徑入手？
養殖場環境係咪好惡劣？如果係嘅你會唔會覺得自己助紂為虐？
唔理貓定狗都一定係雜種最健康，你會唔會覺得部份純種貓嘅出世係一種不幸？（極端d嘅例子有蘇摺）

利申：非大愛亦都無養過寵物，認同如果唔靚嘅不如唔好養，所以上面都係綜合返d平時見過嘅論點

普通白貓幾錢

我多數只會幫客訂，自己賣唔出會養，其他人唔知。

自己開鋪，主做糧
d貓同相熟breeder入手
叫得養殖場你話呢 我一向唔鍾意人養蘇摺或者曼基。

係街執街貓大把

係咪好易溝到女?

養貓為溝女你可以唔洗養，怕你會害左一條生命

聽講好多貓都係東門入貨、係咪真

樓主開地舖？
依家個個都上網買糧又平又唔使自己搬
主力賣糧回唔回到本？

賣既貓係咪好多都係病貓

大陸貓多係真 但好多都唔靚

自己去旺角，銅鑼灣行一轉囉

樓上，事實上賣全行貨係回唔到，所以要買下其他野補救。

名種貓同唐貓一齊養嘅話有冇咩要注意？

布偶幾錢？

我見有好多鋪都淨係賣糧同日用品，點維皮

好多賣水，假貨

唐貓搶野食好靚 小心佢蝦名種

咁多種無得講wo

雪豹貓幾錢

賣一隻八千既貓賺幾錢？

但如果真係買呢
執唔到又領養唔到
想添多隻

你預健康既6千左右已經有交易

最少8倍

6萬起跳（外國）

睇貓個陣點睇隻貓係咪有病

有無賣狗？
你覺得你有無良心？

無 我領養又有做 賣貓都只係介紹breeder 你覺得我有冇良心？

其實主要都係經驗同摸

養貓由貓仔開始養會唔會一次養兩三隻好啲?
藍色/金色英短要幾錢?

新手最好就2隻，3隻或以上太多了
藍英短同金英短咪差唔多 都係九千左右有交易

新手養咩貓好啲同埋幾大開始養好啲

請唔請人
利申 中意動物

邊間狗糧一定正貨？

點解鐘意貓狗 又要用佢地黎賺錢？
一隻英短賣6~9千叫有良心？
又要用有做領養攞光環

你都痴綫既，做醫生鍾意救人就唔可以賺錢？邊個唔撚洗生活？同埋我無賣貓狗，只係收返絕育，醫藥費都有錯？

我講既只係市價，自己根本都無做。

好多連鎖都係水貨囉。

唔好同連登仔嘈喇
點都係蝕底
佢地都唔知做寵物店要用幾多心機同時間
樓主有冇做埋寵物美容？

有，但樓上鋪真係無人知 同埋上手賣比我個時話執笠結果無哂客

有無做小動物，倉鼠兔仔天竺鼠果類？
呢d小動物到底係支那養殖場運港定係香港出世 同埋環境係咪又好似貓狗果d咁差

點分d糧同日用品係咪假貨

咁邊間係正貨....

唔通我同你講自己做緊正貨叫你幫襯我
Q-Pets係全行全正，但其他好多都出事

唔做啦 個d仲慘過貓狗，好撚多支那野

有無試過過d 情侶 / 家庭買貓，但睇佢地語氣都覺得當買玩具ge 心態？願聞其詳

睇罐既質地啦 同埋VCN

有架 我直接將佢地飛比breeder

q-pet 好少選擇
你又想做生意我又想買到正貨 留個tg / shop link睇下

一陣又比人話我係連登搵生意 你PM我啦

我留 tg: a0426530
因為我買開嗰間平好多 好驚買到水貨

想問下外國金豹貓幾錢入手

n.24色的

我領養咗隻主人要移民放棄佢嘅金豹

係wcf證書 捷克名黎

好想知咩價 點解可以咁貴買唔要佢

冇desex男仔

補充 出世紙寫繁殖級

我睇錯左 誤會左你有賣貓啫 唔好意思

暹邏貓幾錢到 見都幾多人養，但街鋪又好少

捷克3萬左右姐。

我識一個breeder 要唔要介紹？但你預都要二萬一隻 唔平的

大佬 上手個名臭左 我要搞好返佢都用左一段時間

有無賣江美儀代言果隻紐西蘭無殼物糧 meadowland 牌子？ 睇佢facebook段片介紹好似好好想試下，如果有賣pm我地址黎幫襯你

我無啊 你想要紐西蘭點解唔試Addiction或者K9呢？

前嗰排啱啱買咗隻風bb
去寵物店睇左成個禮拜先帶佢返屋企
明明睇嗰陣好乖
點解一返到屋企就勁百厭

不過都依然會咁錫佢

寵物展攞過試食包裝，本身隻貓好簡擇，但係一食呢隻就停唔到口好鐘意，所以會轉呢隻meadowland 俾貓貓食囉，咁我上佢官網買。。thx

點睇natural balance 乾糧、濕糧？
前排乾糧係咁斷貨..
而家又無哂啲15lb大包裝

natural balance主要係改革問題姐，你要15lbs咪食Fromm囉

Hktv mall有冇假貨？

無 不過多水貨就真既

果然.......

你主要睇breeder餵咩糧 如果係偉嘉個類 就真係好平 但如果餵生肉，又有檢查打針之類就會靚好多

啲貴價兔子貨源係咪真係外國農場？
啲cert 真？？
純利幾多？
雜種兔大隻咗點處理？

我意思唔知幾時開始，搞到D貓，狗咁貴，變左一份虛榮咁.........

我會好刻薄咁講一句 無錢真係唔好養寵物 唔係要你比最貴最好 但最少有病同佢睇醫生係基本

兔仔我唔清楚 sor

邊間買柴犬好？
搵唔到breeder

想買英短
請問有冇pet shop/breeder介紹？

你預幾錢先？

你預算幾多先？

英短要預幾多？

其實上網大把人賣緊 你預2千到7千左右

2千咁平 買唔買得過
我就係驚信唔過呀
身邊完全冇人識睇呢d

識睇都唔教你睇LOL 大佬 呢d經驗唔係錢？其實好多時要breeder比相唔夠 仲要比埋影片 生活習慣之類

咁你有冇介紹呀？

其實無 因為我介紹得都過萬 你地會嫌貴LOL

哥基幾錢？

Breeder 咁平？ 依家真係咩人都可以自稱breeder

我見親正統良心breeder 都係五位數字起，2k到7k既真係無見過

其實petshop同breeder有咩分別 點解個位爭咁遠既
行街見英短賣5-7k都有...

又唔好咁講 你做左breed既動作 已經可以叫breeder 差別係professional定所謂breeder姐

petshop會順手sell你要垃圾糧或者指定既糧 breeder唔會

只係要求幼犬 健康 冇病冇痛
兩萬左右

你到底想買貓定狗架

屌quota錯comment 我想買柴犬

柴犬幼犬

自己留TG比我

寵物美容點搵到間係好既 (唔會太污衊同打狗)
有時見d 狗狗去沖完涼隻眼都無埋... 好鬼驚

瘋狂無間斷生仔機器咪可以賣到二千一隻囉
人地正規breeder賣到咁貴係因為一年一胎，又俾好野啲貓食
好多人唔知個分別就屌咗人買貓先又屌咩虛榮心買貴價名種乜乜柒柒

Between我是來問樓主有冇貓嘅沖涼液推介的

其實比到錢 上門是最好的

隻狗係住家定放養？

我想問吓
有時去到寵物店睇貓貓
有啲就無哂精神/眼神飄忽咁瞓喺度
再嚴重啲見過單邊眼腫哂/條尾甩哂毛疑似貓瘟
咁你地會點醫返好佢地?
定還是等佢地病死算?

我就見嗰間放啲病貓喺出黎賣嘅籠
但正常都唔會有人用成皮野買隻病貓返屋企
其實係點解呢?

仆街 問錯 貓啊

英長幾錢一隻

其實我無賣貓 我答你唔到 但好多時都係放係到等死

你想搵Breeder定自家先？

要3個月大既

你預4-6千啦自家breeder

真係醫都唔會醫吓?

醫仲貴過breed隻新貓

我知.....
但有時經過見到真係好慘
對望嗰時好似向我求救咁

想搵好痴人既英短，但想多做準備，預計半年後養。
有冇可能絕育咗先黎屋企？怕佢會絕育後嬲咗我。
Budget 連絕育2萬內
Tg: Dolphin123456

如果係咁 我建議你搵美短好過 但係你想要幾多個月大？

如果要絕左育，6-7個月左右？ 定係有方法令佢唔會嬲？

美短有冇啡色，黑白好似條毛毛蟲，有d怕

黑柴犬幾錢一隻左右

佢絕育唔會嬲嫁喎

8000-30000，睇你要乜級數，識唔識人，要唔要證書，狗場定breeder定寵物店定住家

想問下布偶貓同暹羅貓

布偶你預最靚要2萬六，暹羅就2萬左右，最近識個breeder有一對出售

帶完佢出街就俾人劏咗一刀，好難唔嬲

同想問有冇breeder餵生肉糧？係唔係細細個開始食冇轉糧既難度

寵物貨源來自邊一道?

英短好少有生肉糧breeder 外國就多

我賣既寵物食品全行貨架wo 唔信可以比店家名你check下

又幫朋友問
有冇美短breeder推介？
佢Budget萬5樓下

一對係布偶？

都有，但你預萬7-8左右啦

暹羅啊

好想要 不過好貴

你要一對有折LOL 睇下你會唔會想要啦

真心想
諗住問左價錢 之後儲返d人工去買
btw巴打 有沒送貨服務？
有既 等我遲下養貓幫襯你

有 不過要睇你咩地區 小店真係要一千先可能全港送貨

有就得

基本上你由細個比佢食到大（半歲以內）佢就會好習慣生肉LOL

係唔係要美短先好痴人？請問認識咖啡色美短breeders 嗎？有朋友養左美短，但都係黑白紋，背脊好似蟲蟲，所以想搵啡色

仲有想問香港有冇得訂自動厠所？見google都係得淘寶，台灣，或者冇貨既hktvmall。同埋邊款好？ 暫時睇中左一款波形，同一款駁去厠所去水，有冇推薦？

唔好意思，未有貓就咁多問題

香港邊隻動物可以合法進食

港豬

美短無咩啡色 但痴人計英短唔太痴 但俄羅斯藍貓好多都乖 你可以諗下既

其實自動廁所好多菌...

養緊柴犬 有咩注意？
食咩糧好d

絕育後記得轉減肥糧。

就快兩歲 兩歲先絕ok?
佢女仔 就快黎m

你想breed佢？

唔係 純粹timing唔岩 反正佢就第二次m 想等佢完m再天氣無咁熱

我都識一個生肉糧breeder 好有心 唔當啲貓係商品 我第一次養而家呢隻邏羅女 咩都唔識 半夜三點打去煩住佢問野都勁有心機答 價錢又唔貴4位數中有找

利申:唔係Breeder 純分享

好得意
有沒一對

真心，隻貓會嬲你要佢岀街禁食食藥見醫生但好小話會嬲個主人切蛋，同通常開罐頭呵返好快就冇事
有breeder餵生肉吖，你可以自己去問下。
不過bb貓一般都好容易轉糧同接受新口味

自動廁所又貴又麻煩，成日都有人放二手岀嚟，你真係想要可以留意下啲fb group。我就用iris蝸居式，幾好用。

我做上門既 有需要可以搵我

如果啲貓狗病你會唔會用錢帶佢地睇醫生
因為睇得黎條數 要倒貼

應該仲有，tg:will0922 我幫你問下佢

我隻挪威森林貓 係咁想抽插

有咩方法解決？

絕育

有冇挪威森貓 breeder介紹

外國ok？俄羅斯好多

有無鸚鵡賣

運過黎通常要幾錢

2-3萬左右

開寵物店遲早有報應

請問報應何在？

新手想養貓
聽有養既朋友講話要頭幾個月係屋企睇實佢
教佢有咩做得唔做得係咪真？
話如果唔係大個左就教唔返

同埋有啲又話養一隻先
有啲又話兩隻？_？

利申想養布偶/安哥拉

同埋安哥拉要幾錢？
3個月大左右

見樓主話連登多誤導想開個post以正視聽，咁我想問吓大眾普遍有乜錯誤嘅觀點係冤枉左你地？

我見主流都係批評非人道繁殖，但樓主又好似主力賣糧？所以我就唔係好清楚你個post想帶出乜野訊息

咁講啦 貓本身既行為係由主人決定 不過細個容易教過大人係真既

其實行貨無大家想像中咁好賺 唔賣貓狗 其實好難維皮 市面大把賣緊假貨 水貨 其實貓狗好多時都未必識分 或者混雜行水貨 你想隻貓食得好就要付出錢 又要平又要靚根本唔可能

美短要幾錢

想養Italian greyhound
識唔識breeder

2萬連證

美短容易教

識 但點解要咁偏呢？

我傾向鍾意whippet/greyhound type嘅狗
而Italian greyhound細隻d，本身屋企又唔算大
anyway如果一隻Italian greyhound係香港要咩價錢先買到

就咁睇 樓豬都幾有良心 有機會幫襯下你

樓上頭先先有人詛咒我會有報應

其實好多Breeder可以送到黎香港，唔好香港買。

我想問男貓仔 幾多個月絕育比較好

最好1歲後，Ensure佢發左情先好做。

巴打你地有無呢隻/類似既糖酮試紙賣？我隻狗糖尿病醫生話叫我買，但我問Google都係得一間有得訂，但要等一星期至二星期
心急人上

見到個領養機構有得領養，睇下領唔領養到先
同埋想知你間樓上鋪係邊
tg：kennyc09

巴打 神仙水買邊隻好。好緊急

去藥房買Unisept

我本身做診所 幫你問下Sales

我隻3個月大貓對眼發炎 去買眼藥水 佢話幼貓啱用
我翻到去睇說明 話幼貓不宜用 即刻唔敢滴
係想呃我幾十蚊定真係可以用得
帶緊佢睇醫生

其實咪又係Chlorphenicol eye drop,不過係濃度問題姐

開業成本高唔高? 咩價位糧最多人買
一開始要入幾錢貨先有代理俾貨你

唔難啊

最少一萬一個Brand

想問異短會唔會特別難照顧
同埋靚既健康既大概幾錢左右？
2萬左右預算 多d都得

樓主你好
我之前同朋友住佢有養貓，我不時都有幫手照顧，依家無再一齊住想自己養隻。
請問如果想由細養到隻貓大應該買定領養
同埋有無咩第一次養關於貓要注意？
有無話咩品種（除左無毛貓）唔會甩太多毛同埋d毛唔會太長 因為我鼻有小小過敏
Thx

有無賣迷你都柏文阿？

我最近有個朋友係寵物店用3千8買左隻bb仲英短
點解可以咁平既？

兩個月貓仔 食咩乾糧好？

應該好多病

happy cat junior grainfree

都話無賣貓狗

其實甩唔甩貓要睇你點養 短毛會好過長毛 領養好撚多異工都仆街黎 買就方便不過記得好好對佢地

純種柴同唔純種柴
分別咩價錢？

另外豆柴係咩種黎？

會 因為容易腸胃同有呼吸道問題 2萬已經好好啦

想問chow chow通常咩價錢？ (純問

手腳粗 臉圓 藍貓

唔好害左隻chow chow啦

普通寵物店有得賣？

呢個好似得我有得賣LOL

咁有冇其他介紹？

不如我比Sample你試左先？LOL

好呀 感激

thx you

咁想問咁短毛有無話咩品種易教d

咁即係用唔用得？

我隻貓仔6個月大。就黎冬天，我怕佢冬天發情；冬天做絕育我怕照顧得佢唔好怕佢冷親

貓仔發情其實問題唔大啊 不過過左冬天先做都好既

其實用唔用得只係睇濃度同藥物成份，仲有歲數

柴犬幾錢起

我都想知 tg: christy16
唔該哂

有冇咩地方係幫自己隻貓留後代 想留後先絕育

你隻貓咩品種？

英短

樓豬有冇識豹貓breeder

咁正常健康既英短係咩大約咩價位

請唔請part time

1萬2左右

蝕緊錢點請？

其實你可以約Breeder問下

想問下美短應該幾大開始養起？同銀虎白大約幾錢到？如果太細個養起會唔會好難養？唔該

你預二萬左右就一定健康同靚 美短可以教到好似狗仔咁架 當然暹羅貓會叻d 細個養起其實唔難養 美短係少數有BB家庭都養得既貓黎

有 但豹貓好難養 想靚又要食生肉 麻煩

有冇柴犬介紹
唔介意咩地方breed
最緊要健康

我自己養既話唔想餵佢食生肉得唔得 x( ?...
上次去貓舍睇話餵咩非榖麥就可以
主要想養豹貓係因為佢性格似狗仔識性d咁
我唔洗好靚 但想搵金豹
之前上去睇都係啡色

你想識性養暹羅或者阿比會比較好

豹貓真係咁難養？
對暹羅貓冇乜愛 ，阿比貓就香港好似冇貓舍

俄羅斯藍貓呢？

冇乜特別 樓豬咁講係咪好不推薦豹貓

因為新手養豹貓，我真係唔推薦。容易走貓同埋豹貓好容易跳樓

照顧方面我唔係全新手架 之前一直有幫人做foster
不過就多數做唐貓 分別係咪好大

隻狗好驚剪腳甲 一見到指甲鉗就瘋狂走佬 試過㩒住佢黎剪嚇到尖叫 但飛趾又唔剪唔得 有咩辦法

每剪一隻用佢鍾意既零食安撫佢

豹惡過唐好多

其實諗緊曼基定美短 邊個易教d？同曼基大約幾錢？係咪都係3個月到開始養？

唔好買曼基啦 好殘忍

覺唔覺D名種貓好慘?
尤其櫥窗個D
日日都比人望 又無人帶佢返屋企

其實最慘係被人掉去垃圾站

藍貓其實2萬左右

算啦

上網見到美短由5千到2萬都有 。。好迷茫

其實係咪血統問題？ 其實我無所謂健康係美短就得

因為藍貓少有姐

我呢隻2800買翻黎 無病無痛 不過係自家繁殖

但有小小似家貓基因...

😨😨唔會掛 佢骨架好粗大 比起我屋企隻家貓 佢隻手大好多

個樣，面形又尖
英短唔係圓面，成身都係圓既咩？

面形算尖嗎 因為佢岩岩滿一歲 不過唔緊要 佢係點我都愛佢的 [/b]

好主人
祝你同貓身體健康....
永遠快樂

布偶貓大約幾錢
依款貓多唔多病痛

心臟同後腳 你預3-4萬海藍面罩

想養隻異短
睇貓時有咩要注意？

帶咗隻布偶返屋企兩日 兩個月大
第一日呵屎正常
琴晚呵咗三次 後兩次係稀
但淨係食過糧同水
唔知咩原因 係咪凍親呢

有冇賣royal canin medium junior?
將會接隻(領養)唐狗仔, 義工話佢食開呢隻
另外想遲下同佢轉用canidae，請問好唔好

佢唔習慣

但琴晚呵三次⋯⋯ 再睇下點先

冇事嫁 只係佢未習慣新環境 同埋覺得不安先係咁 同佢玩下就冇事

我屋企個隻俾英短恰

下？咁乖？

我隻英短叫唔叫靚仔 勝利道買6.8k 1歲

係呀 都唔知點搞 又成日俾人追住黎玩
佢愛好和平 英短就曳好多

我見勝利道嘅都好靚下 早排行過

一開始接返去個時你有冇關籠？

血統純正既英短 又圓又肥

價錢仲靚

唔是哦 英短本身就係咁

我無關籠呀⋯⋯

英短去到幾歲會停止發育？

3歲

秒覆 上網睇話1歲

好靚仔,可以介紹邊間嗎?

支持領養 or 上網搵breeder ,間野執左了

英短一向手粗腳粗臉肥肥圓圓

有無良心breeder介紹

你有冇賣英短/美短貓？
最近好想養貓 搵左幾間貓舍
英短成萬二蚊

唔洗5位數

邊間？有冇名？

點樣入行

Norwegian forest/ maine coon 難唔難養
靚仔少少嘅幾錢到？

想買隻異國貓b 大約幾錢

想養長毛芝娃娃 想問下有咩要注意

會唔會考慮幫手收養留浪貓再俾有緣人領養？

會唔會有約瑟爹利

有時行開見到寵物店啲狗成個病樣，啲職員仲同啲靚妹講隻狗身體好好冇問題，係性格比較靜
其實呢啲病狗如果冇人買，最後下場係點？
好撚慘，尋日又有隻雪橇B腸炎死左

買左隻6個月大八哥 要2皮野 好似比人昆左

因為一個臭閪

你預2-3萬左右

5-8千

夏天要開冷氣 要密d沖涼

不嬲做緊 要中途都可以

睇下咩樣 未必

都話掉去垃圾桶

錢問題姐 點會無

對出面啲寵物店冇信心

健康？ 如果有證2萬就算啦

等得可以試下幫你約外國breeder

漁農証？

yup

有冇幫狗打飛機

我拖佢出街d人成日話好細隻。我一日餵1 1/2 cup糧唔知夠唔夠呢？

你餵咩糧？基本上後面有指引教你食幾多

點解要咁做呢=-=

因為動物都有性需要

佢地會自行解決 點會要你幫

佢點解決到？

試過隻狗 屌我隻脚

重點色布偶係咪會深色過山紋？

買隻毛公仔比佢is K btw 記得閹

差唔多

點解我係調返轉
唐貓好細膽 隻英短活潑又貪玩 成日搞9唐貓 雖然未到蝦

乾糧Fromm同Orijen邊隻好

orijen唔值 Fromm會比較抵

未知

鍾意咬拖鞋點教
驚佢咬晒d膠入肚

每咬一次就要鬧 唔聽就關起佢

RC果款Fit32糧健唔健康 市面多唔多假貨

我呢期興捉住個頭係咁拍個鼻

鬧過好多次 完全當我冇到
試過關袋，佢會一直夾硬出嚟，有次蹭到個鼻甩皮，之後就唔敢再關

試過 佢完全唔驚我

rc一向都多假同水貨架啦

咁咪餓佢囉

咩狗咁大膽 出力d拍落去 一下唔夠就拍多幾下 拍到驚為止

貓

打佢 彈佢鼻頭

咁邊到可以買到正貨

水貨都係正貨既，你想要行定水啊？

異短去到幾歲會停止發育？

金毛 柯基幾錢

你有冇賣緊

有 但唔會夠出面平

新手養貓 幫女朋友照顧住 屋企隻英短7個幾月 仔黎，呢排日日叫好勁，是咪發春 ？

認真問
兩隻猫番屋企都好地地
自問全屋都清潔唔算差... 每日早晚剷屎, 每星期換一次砂
每日吸塵，每星期拖地（滴露１轉清水１轉）

但佢地都係有皮膚問題，一個就不停舔，一個就甩毛但少舔
而家砂用豆腐砂，糧係ROYAL BB糧

究竟問題出係邊呢, 睇醫生睇過4,5次都唔好

你用咩黎拖地？

well..都差唔多係時候。再睇下佢有冇扯旗啦

紫色果D海棉地拖...

消毒水呢？

咩品種既貓最痴人最嗲？
英短/布偶？

隻貓成日痾完屎踩屎有無得教?

包野寫住4/8 cup 係咪等於 1/2 cup ?

佢有寫用滴露
滴露我見有啲狗都唔得 要換返寵物用

或者買d寫明有寵物都可以照用既拖地水

係Maine Coon同暹羅

有 踩完屎馬上沖涼

yes

Chlorhexidine is fine

熱帶草原貓同孟加拉豹貓香港養唔養到？幾錢一隻？

想養黑貓 有咩途徑

草原好似冇

想養貴婦 有無breeder 介紹

樓主點八哥（Pug）？利申想買，一般幼犬八哥幾錢

買豹貓啦，夠野性
而家d普通家貓貓唔識捉老鼠的

google過好似香港養犯法喎

豹貓最少混左五代家貓先可以比人養

領養大把

千年都撞唔到隻

真？我成日幫唔到黑貓貓尋家

係真唔係呀巴 有嘅留隻俾我

無問題啊 記得窗網不可少哦

我買果間唔貴
25000買到賽級最近去左比賽
Bicolour 男仔
重點色好似會平d

有呀我😘

咁我下次有貓貓再搵你

好呀

你入香港布偶貓會個fb page 啦
好多布偶貓貓主
我自己果隻就係海藍面罩賽級連cfa證都係25000-26000
但會絕左育先比你
出名又專賣布偶既貓舍其實來來去去都係果幾間
不過waiting list好長 聽講有間排到3年後

接左隻豹貓返黎
試過有小強出現 佢非常友善對待
側住個頭望左陣先出貓手hi左兩野
但屋企小強好似少出現左既

其實家貓會好好多

不嬲都做緊啊

如果自己養嗰隻都有比賽級質素，絕育會唔會曬左呢

地址

你要諗下照唔照顧到

咩地址

想養狗 應該會 柴犬 哥基 鬆獅三揀一
求基本知識同價錢 好有心學野

well...其實秋田你會唔會諗，我幫緊秋田伏尋家

貓女幾大可以配種？
而加就來6個月，想佢生幾個貓仔

初生既定點？

唔可能係初生啦，成犬女黎

最少都要等1歲半

咁咪要忍受佢發好多次情
未夠1歲配種會發生咩事

咁人類未成年生小朋友會有咩問題？

想知BB八哥大約幾錢架？
有興趣第日養 想知多啲先

貓貓食緊hills幼貓糧 想幫佢轉 但試過orijen thrive啲便便都軟 甚至水
有冇邊隻健康得唻 又唔會太易刺激腸胃

fromm happyCat Now之類都ok 同埋你點轉？

好似2萬

都係兩種溝 由幾粒幾粒咁加

有冇過一星期？

超過了 頭幾日仲要係份量不變咁濟

hill食邊隻？

幼貓糧 黃色家貓定唔記得英短做封面個隻

同埋Orijen同thrive食咩口味？

Orijen就全貓糧
Thrive都好似係雞肉全貓

應該係對雞肉過敏，你試下轉下無雞既貓糧

同埋最好餵GrainFree

本身個兩款都係grainfree

我指轉新糧要無雞肉同GrainFree

上面你介紹個幾款？

其實仲有Fish4Cat, AATU, baking meow, thrive, now, almo nature之類啦

點睇wellness core

wellness core料係靚 但問題唔香真係好難吸引貓

新手養異國短毛難唔難
幾錢左右

異短油脂分泌好勁 你要Keep住同佢沖涼

屋企四隻，黑頭多到爆

因為臉扁嘛

如果貓b腸胃有啲敏感 唔肯定係咪對雞肉敏感
Wellness core火雞個隻糧試唔試得過？

養緊哥基b，有咩要注意？

同埋想轉糧，有無咩好推介？想要中等價位，全天然既

我買6個月大要$20000

想問下男既柴犬/白色松鼠 大約幾錢？想幾個月大開始養

最好3個月大開始，柴就18000，白松你預2萬尾

Happy Dog 唔洗諗
Pimento Toscana都係比較好似口味

火雞鴨都低敏 其實好值得試

異短bb 想要咩class先

有冇異國短毛貓bb

法虎bb點先算靚 大個左好似好易走樣

養狗松鼠狗想加貓 難唔難
想養緬因 大約幾錢到

養一隻猫 月平均洗費係幾多
假設比一般猫糧

樓主加我tgggggg pls

要健康同價錢唔會開得太高嘅異國短毛貓應該去邊度睇？
去寵物店又好似太貴 預8000至15,000蚊

領養同寵物店既有咩分別 想養隻狗遲下

樓主介唔介意留個TG

緬因/美短/森林貓都無問題。
緬因你想要本地breeder定澳洲?

@BastetHK

寵物店會比較乖既

使唔使2萬

唔好去寵物店，你要我幫你搵Breeder啦

可以唔洗

1千已經可以有罐有糧有砂了

呢個好難避免

我唔知有乜分別
但我知緬因有d 品種個咀嚼肌比較大 我中意尖d面果種

太子 柴匯莊shiba megu 有聽過嗎
佢話啲狗全部日本運過黎有cert
老闆好似好好人咁
但隻隻都要3萬起跳，去到4萬尾都有
佢話係睇級數 但其實得都唔識睇
只係想狗仔健康冇暗病
我見佢樓試鋪環境幾好，起碼籠大乾淨冇異味
鋪頭自養果3隻柴都乖

耳尖，臉尖係挪威森林貓啦

咁你去SPCA領養唐唐都得啦

狗其實食唔食得菜 水果 屋企人成日比佢食

其實食得菜啊，水果蘋果都可以

係咪唔可以食太多？我隻狗成日食生菜

其實唔佔超過5份1就ok

緬因 我中意超級大貓

想養幼柴犬丫麻
都係屋企人既共同意願
一直留意開領養都冇，但都正常既
屋企兩隻貓都係領養

挪威森林都唔細wo bro,你真係要大隻why not西伯利亞貓？

挪威森林9個月已經8kg=-=

緬因應該係最大？

我指既面形係咁
尖d

咀嚼肌大d

我好怕我屋企隻松鼠狗會攻擊新貓 屋企隻松鼠好似唔係純松鼠咁 有d 似狐

寵物用品係同代理商入貨？幾折左右？

我又唔係sell客，格價就去返其他post 唔該

都無話要買 格乜價 想創業問下姐

咁我可以同你講 無得做

thanks

想入行自己去寵物店做下咪知囉，洗撚係到問我？

連第一步去試都唔願行就妄想創業，下下諗住問人地就得，返去你老母個閪到訓醒先出黎講野啦兒登仔。

痴撚線我認真thanks 你玻璃心？
問個問題就叫下下諗住問人就得？
你係你老母個閪度訓醒未啊

認真多謝人要舉晒中指

有冇狗仔既關節丸買？幾錢？

你想針對咩先

佢關節移位 手痛

咩品種？

松鼠

依家有冇食緊咩藥

琴日帶左佢睇醫生 開左止痛藥比佢

介唔介意比我知藥名？同埋咩事移位？

要返到屋企先影到
佢太肥手腳負荷唔到 除左減半食物同用減肥糧仲可以點幫佢減肥

年紀大唔大先?

兩歲

咁樣你唔可以吃關節丸，只能夠幫佢減肥同逼佢郁，同埋要多d 纖維比佢

琴日睇愛協叫我幫佢打骨針

巴打 想請教下如果呢個情況食白色樽B字頭牌子嗰隻關節丸有無幫助/有無壞影響？
之前睇過片介紹呢隻關節丸見功效幾顯著

新手行家 希望你唔介費冒昧請教

你哋點處理年紀大左既倉鼠

如何有效地清除貓咪既淚痕

金吉拉 3個月半

倉鼠唔太清楚 但一般都等佢自然死

有隻Topiclean facial cleanser幫到你

其實個問題係過重，而唔係退化，食幾多補品都無用啦。

宜家柴犬 豆柴係咪真係咁貴 成2萬幾3萬一隻

請問巴打知唔知道有無咩狗用既安全帶係可以好固定地將隻狗綁係車？
因為我隻狗係唐狗黎 好大隻 平時又好活躍
我上網睇過一D狗既車用安全繩係好弱雞
就咁一條繩扣係安全帶 我驚我隻狗大力得滯扯甩爛埋個扣
會唔會有D好D既方法可以將佢固定係架車度？

有背心仔架，同埋你去搵Max & Molly隻牌子就大加夠硬淨

你想要日本種？

或者有隻叫angel eye plus會幫到你

咁細個就食supplies 得唔得架

佢個隻美國制，其實係專for 佢細個打好底，大個唔洗食

想問邊隻牌子狗糧同罐頭比較好？
中位價 喂地盤流浪狗 狗媽生左b 想喂d罐罐俾佢
等佢多d奶水俾狗b 之後會捉去絕育
Thanks

Happy Dog其實好好，如果樓主餵流浪狗可pm，我叫老板比折頭你

有無小牧賣?幾錢

想問下養一隻哥基由買返黎, 到糧, 藥等各樣加埋要預幾多筆直
想養哥基好耐了 但唔想貿貿然去買 想做好功課先養

啲寵物店係咪好多病貓

住邊區先

絕大部份都係

你預4萬啦，隻哥基應該由2萬左右，如果打針杜蟲你真係要3千左右，糧就5百蚊左右一個月，之後最麻煩就係尿墊

無，但最近有領養，你可以睇睇

其實佢地唔會變，正如香港人永世都係鍾意買寵物，唔賣會蝕大錢，又要平又要靚

我真係咁岩行過 一見鍾情個隻先買

想問一下樓主 布偶貓應該點睇佢健康果d?

活潑，手腳大唔大，有冇蝨之類基本野

樓主
想問下6歲臘腸頸椎間盤突出 做過手術、椎間盤同關節老化有骨刺，可以食咩supplement?

PILL POCKET邊到買最平?

樓主，下次唔好再買獵腸狗啦 你可以買有葡萄糖胺，軟骨素同骨膠原既小食肉粒比佢食

真係唔知

松鼠狗幾錢左右，唔駛比賽級但要健健康康嘅
想搵短鼻細身D果隻

2萬就一定有保證了

搵唔到你 介唔介意留多次？
想問下你有無狗仔待領養中

建議你去搵LAP ,雖然要1200領養費但係咩都做齊，保證健康

試左LAP先啦，佢地創辦人都幾好。

多謝樓主，已填form，希望得

多謝樓主解答，有無breeder 介紹？ 之前喺街鋪買過，歲半時突然捽死 醫生話應該係先天心臟有缺陷 信唔過寵物店了
tg: roastyduck

樓主想養英短 有冇breeder 介紹 可留tg?

如果係日本直送你介唔介意等？保證健康

我多數同外國breeder合作，原生英短其實好撚大隻。

想平平地養左 最緊要健健康康

你唔介意真係可以同你去英國 波蘭拎

我可以呀大約幾錢同咩樣

你比少少時間我搵Cattery先 上次留完TG好撚多變態佬走黎玩野 嚇死我

唔該哂巴打

我留我tg

緊係唔介意啦，可以的話可以tg 詳談嗎？ 麻煩曬巴打

你介唔介意留TG傾？

大陸先多，但唔好搏

tg @roastyduck
唔該曬巴打！

都可以，我過年前比較忙，我遲下覆大家。

金毛尋回犬 香港同外國既價錢係點樣？ 養有咩特別要注意？

一定要沖涼，同埋小心你隻狗被人偷。
佢性格太溫順，外國好多breeder都好叻。

價錢係咩價位 thank you

無記錯運埋清關係2萬左右

樓主我想搵英短
可唔可以tg傾？

伯曼貓點入手？

樓主，我之前喺貓舍買咗隻英長，但好奇怪，個負責人同我講，佢爸爸媽媽都係英短，而且同佢同胎嘅都係短毛的，佢聲稱呢種係反祖現象，請問係咪真？同埋養英長除左要每日疏毛，仲有咩要注意？

well...咁要佢老豆老母本來都有英長基因仲要咁好彩express到出黎先得。機會仲低過中六合彩。

要記得沖涼，小心生貓癬，同埋英長腸胃好差，要搵好少少既糧比佢地

沖涼要幾耐沖一次？ orijen 6魚o唔ok？bb係咪都食得？見佢係全貓糧又唔係好大粒

點樣可以預防生貓癬？

比佢哂太陽

巴打巴打，請問係咪有得領養，我屋企有窗網但貓義工成日揀唔中我

法鬥其實難養，你諗清楚好wo

皮膚皮脂多，又多褶，難清潔，唔靈活，老左好多都有骨問題

屋企大唔大先

哥基呢？

哥基其實同柴差別唔大

外國ok?

外國嘅shelties 大概幾錢？
同柴犬相比邊個啱新手啲？
老婆唔鍾意狗成日吠
暫時知道柴犬唔會成日叫

你預萬五左右就已經ok

樓主好有心 想請教幾個問題關於俄羅斯藍貓 (追晒post見你有講過)

1. 難唔難養? 未養過貓
2. 外國買入香港總共要幾錢? (所有費用妥妥當當果隻)
3. 香港有無人可以代買同幫你搞晒所有中間嘅手續

thx

如果係俄羅斯藍貓既話 我識一個香港breeder 佢d 貓好靚 又食生肉 會建議你同佢買。

俄羅斯藍貓好容易養，因為唔洗成日陪佢又識性。

其實藍貓要睇Cattery, 因為貓唔貴，最多都係800EU,但清關真係煩死你,又要坐移民監，又貴，香港政府又on9。

其實我做緊 不過唔好過年前搞 班仆街會拖死你。

thx 我同屋企人傾完之後決定養嘅話睇下你做唔做我生意到時

可以點聯絡你

等我遲下等閒d 再聯絡你好唔好，我無諗過大家反應咁好LOL。

過年前堅忙

可以啊

3個月大既幼犬係咪最好繼續浸糧餵食
我果隻阿拉斯加一餵乾糧就痾爛屎

其實爛屎未必關乾濕事 反而係腸胃敏感既問題

係咪大D腸胃會好翻D定要換糧比佢食？

本身想領養 但太多人爭一隻貓 ,加上要好似求啲人比隻貓自己養 真係頂唔撚順

有邊啲鋪頭好推薦?

你係breeder到接返黎?
breeder餵咩糧先

問題係你想要咩貓先師兄

賣寵物正仆街

其實我咩貓得 就算家貓都無所謂，只係要求啲所謂既義工拎隻貓返嚟養。我做唔出
所以先焗撚住去買

講起異工，搵日都開返個post出黎爆下佢地衰野先。

咁巴打你個度有無啲貓咪? 唔洗名種 柒既都得

但要食生肉你介唔介意? 隻衰野咩都食唔到，只能夠食生肉。

tg 講ok?

幫狗沖涼會唔會虐待

你唔幫佢沖就絕對係虐待。

已contact你

離題問一問

貴婦狗狗 知道有糖尿同胰藏炎 (10歲幾)

睇左1個月醫生 ( NPV診所 )

今日唔知做咩突然飲水量又突然大增 個尿量仲要好誇張

肚下面又脹哂 仲要一直追水飲 係唔係斷佢水先好D....

本身9號覆診 應該過2日再帶佢睇醫生算

well...咁你有心理準備佢好大機會腹膜炎。盡快同佢睇醫生，要抽腹水。

斷佢水幫唔到幾多，記錄返佢每日飲幾多，流水左幾多比較重要。

希望樓主狗狗早日康復。

俄羅斯藍貓咩價位

你預齊所有野 2萬有找

終於搬左出黎自己住，想養幼貓(美短, 英短, 豹紋) 或 細狗，有經驗的。
問題係唔想去petshop買因為有朋友出過事 ，係咪搵breeder最好？樓主有無介紹？

介唔介意留TG傾？

我都想養左美短 求樓主介紹 中過伏

我想問一問異短bb個樣要點睇先為止健康？旺角通菜街樓上有啲貓舍 去果度買可唔可靠？

咁易執咩
真心問 邊度會有

異短貓仔岩岩一歲 轉乾糧有冇咩牌子推薦 （而家食緊royal canin)？有冇話幾時要帶佢地定期body check下？唔該

[/member]松鼠狗仔九個月大 呢排食野麻麻地 乾糧唔多肯食 但係加幾滴水就食晒
樓主有無咩狗糧推薦 [/member]

Er...RC魔咒...你可以試下fromm salmon糧既，再唔係我可以比Sample你

元朗洪水橋

旺角出哂名仆街黎

新手想問下養一隻貓基本一個月洗費多少？

呢隻色布偶出面寵物店會賣幾多錢？偷圖

愛犬舍買唔買得過？
Doggie hk 果間

HappyDog mini 真心好

一半半

基本上唔過一千既 睇下閣下咩玩法

三萬五最少

想買哥基

你去下LAP 吧 成日都好多Corgi等領養

諗住領養一隻，但住公屋係咪無乜機會？

我有野想搵你

想養德國牧羊犬，香港有冇好嘅breeder? 大概要幾錢? Thanks!

有冇貓乾洗粉介紹?

其實乾洗粉好容易致敏，不如試下同佢濕洗啦，最多係吹毛麻煩姐

我熟貓，狗我所知真係無。特別係牧羊就更加。

異短市價幾多？

萬二已經好好

美短銀虎 同 銀虎加白 市價分別幾錢？

1萬5左右，2款都係

其實最近有個breeder平出英短，9千5一隻你ok 嘛？包獸醫包三針杜蟲滅蝨。

養緊狗想加貓 難唔難攪

想問下拉布拉多幾錢左右？

追番post, 有少少野想請求, 留底左tg

貓狗其實容易夾過貓同貓

黑柴幾錢左右 新手黎會吾會好難養 體味可以點解決

柴體味真係唔算重既 個重點有Keep住沖涼其實問不大

難唔難做？見工會問咩

其實無，美容搵得好差下，好多大陸落黎做爛市

想問下樓主，有冇相熟藍英短貓breeder

樓主，我老婆想開間寵物用品+美容店，但本身無仲生意經驗，建唔建議我搞落去？想交流一下意見。
我tg: HKKKW

賺得多唔多
本身有養狗, 個幾月就要剪一次毛
其實如果自己學識左開鋪頭
算唔算好做?

寵物店賺錢o既比例係靠咩多?
美容有冇50%?
賣寵物應該愈黎愈惡做? 開始有相關法例監管
賣狗糧、奇衫果d周邊野好唔好賺?

唔好意思，請問樓主有冇update?

回歸LU~

布偶貓難唔難養照顧方面有咩注意事項
唔該巴打

6000買唔買到英短，只求健康 顏色無咩要求

你有冇長期開冷氣 抽濕既習慣？ 如果無 長毛好難養 布偶性格唔差既 不過都係要定期梳毛

其實唔難 不過好多手尾執

例如啲咩？ 驚買完番黎好多病痛咋
爸打有無聽過觀塘間愛貓x友，有朋友係果到買左隻，而家1歲 so far無咩大病

蟲啦 蝨啦 腹膜炎之類

養左幾耐，我之前去睇過都覺得呢間野幾好，個店主好熱心咁解答，又唔黑sell

佢好似6個月大買 而家歲半 無病 最多係耳仔有「失」，之後搵番間野都比左藥水佢地

Fip唔是絕症嗎

fip其實有gc376

樓主我有嘢想問，thx

[/i]小弟想買最短賽級布偶貓如果同上面張圖差唔多香港市價幾多？

嘴短

一定要咁high class?

Ys 市價大概幾多左右

8000euros左右

有無地方推介買哥基

Corgi 其實少 因為香港breeder無咩邊幾個我地真係特別推薦。
反而諗波蘭入口會比較實際

藍色英長$8800合唔合理？
拎出嚟睇咗幾個字 打咗兩三個乞痴

愛犬站 信唔信得過？

波蘭入口咪天價

街舖d無毛貓全部病到hihi
腹積水又貓瘟
利申中過伏 二萬幾當買教訓

其實點解鍾意無毛貓 我見佢地長期無毛 要幫佢地著衫 皮又容易捐 覺得好難搞。

波蘭先平

想買松鼠狗, 有無推介?

可唔可以介紹下方法

打針幾錢 3個月大?

想養緬因，想問樓主有冇breeder介紹？
tg：

或者挪威森林貓，唔知邊隻癡人d
利申：本身有隻布偶

邏羅咁平娘咩 仲有無breeder contact

其實曼基貓有咩身體健康問題
見到曼基貓真係一見鐘情
得意到痴咗線咁
仲諗住問吓樓主有咩曼基breeder介紹